2020係咪人類歷史上最多花生嘅一年？

世界各地：
澳洲山火
武漢肺炎
Trump impeachment
伊朗將軍被擊殺，差啲打WWIII
北韓局勢升溫
金仔疑似收左皮
Kobe Byrant意外身亡
東京奧運延期
中印打仗
BLM運動
支那蝗災水災
TLOU2

香港：
國安法
BNO平權
香港自治法案

黎緊仲有
美國總統大選
香港立法會選舉

諗到再補充

點會 太睇得起自己
咁WW I II 叫咩？

人生可以見證到世界冷戰已經覺得精彩
幾驚去到80歲中共仲係風平浪靜默默賺錢壯大

陳同佳

其實啲花生全部都係打嘴炮

利物浦冠軍

係和平時代最花生既一年，但放返係幾百年前呢d只係碎料

1989屌打

tlou2 應該排第一

2019年尾至今

全世界好似痴撚咗線咁

好有世界未日feel

負油價
-37usd per barrel

利撚英超

Tlou2

花生？咁多人suffer緊，你用花生去形容？